交通銀行已經要出動鋼板

使唔使咁驚

深水埗

不推文回覆 留返比啲行動po

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫佢焊死佢

可以打1823去查詢下咁樣加鋼板有冇問題
有冇入則

佢似係木板上釘 鋁板咋喎 焊條毛

除非好厚，唔係用錘揼一樣會震碎後面塊玻璃，唔信可以試下

咁我地出動鋼彈

九龍灣建行都係

木門再加鐵皮咋
btw裝修list 有包交通銀行咩?

真係要搞既話
爆關節位 成對木門拆落黎
到時自出自入

正解 用厚板加 鐵/錫紙

唔係做真裝修呢行 認識唔多

我相信你只係做緊學術研究

啱啱見到間交行都圍緊板